====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Après « Réinventer Paris » la consultation « Inventons la métropole » , qui concerne 59 sites à aménager , principalement autour des gares du Grand Paris Express , joue à fond la carte du partenariat public privé .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

